{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풍경풀펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは澄んだ渓谷の水が流れ、山が屏風のように広がっているところで運営されており、一軒家として運営されているため、家族連れで遊びに来て水泳と渓谷の水遊びをお楽しみいただけます。 また、おいしいバーベキューもお楽しみいただけます。 周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、エーデルワイス、ジップワイヤ、龍湫渓谷のような旅行地があります。 ご予約の際に留意すべき点は、幼児や子供も人数に含まれ、予約された人数以外はペンションに入室できず、料金は状況や人数によって若干変動する場合があるということです。 プールを利用する方は予めお電話ください。バーベキューとボートの利用は無料で提供していますので、必要な方はご自由にご利用ください。 入室時間は15時で、退室時間は11時です。 退室の際には、客室内のゴミを指定された場所に分別してください。 ペットは持ち込み禁止ですし、不注意による事故についてはペンションでは責任を負いません。 また、客室には無線インターネット網が構築されており、ペンション内でインターネットを利用できます。 提供されるサービスはペンションで明示された条件に従い、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は各販売者にあります。 お知らせはここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "このペンションは澄んだ渓谷の水が流れ、山が広がっている場所にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "このペンションでは水泳や渓谷の水遊びを楽しむことができます。また、バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、エーデルワイス、ジップワイヤ、龍湫渓谷などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約時に留意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約時には幼児や子供も人数に含まれ、予約された人数以外はペンションに入室できません。また、料金は状況や人数によって若干変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためには事前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には事前にお電話でご予約ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやボートの利用は料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやボートの利用は無料ですので、ご自由にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には客室内のゴミを指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペットは持ち込みできますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で無線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションで提供されるサービスについて教えてください。",
            "answer": "提供されるサービスはペンションで明示された条件に従い、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しに関する義務と責任は各販売者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような事故について責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションでは不注意による事故については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 547
    }
}